人血饅頭係無問題，但你食得人血饅頭就要有相應付出

鄭立: 呼籲區議會勝選人每月捐一萬成立流水基金支援義士

你敢講你唔係靠運動吸票嘅ok，但如果你係因為人血饅頭先選到嘅，唔該你自動自覺攞錢出嚟幫義士。

push

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !